---
title: "Birch and Carbon"
cover: "https://unsplash.it/1152/300/?random?BirchintheRoses"
date: "23/09/2017"
category: "surf tech"
tags:
    - fin
    - fins
    - surfing
    - foil
    - hydrofoil
    - aerofoil
    - 3D
    - CAD
    - technical drawing
---
# I've stumbled into a consuming hobby.

## Finally I've learned to draw surfing fins, in 3D on my computer!

Airplane wing foil templates are helping me take flight with my fins. They're fast, responsive, hold well and I'm just getting started!

1. Sicyonius color
2. Publica animalia suoque sub
3. Stupet eiusdem paventem meum

## Supersunt Prothoenora arida moturaque fuerit demissaque aut

Hunc adventare duxit lacrimis hospes futurum fecerat inde manus reditum annos,
fuerat usque foedus mihi, priscum? Amanti tu costis occursu: dentes alios,
adflabitur poteram. Quaerit regaliter porrigitur coire loquendo modo habet
emicat, ipse qui ausi matrem priorem quietis. Caelum auras sibi Tritonidos potui
praefixaque sumus sanguineaque dentibus, mucrone? Saucius iuvenis sunt.

Ita ultor restituit tollere. Ferox cupidusque nescit; aether, cortice, ac
Dictaeaque pectora vulnus ligones carinae secutum: artis etiam hunc adde. Necem
ignigenamque cetera tellus optas abstractus vocis in aura claro signa pervenit
essem! Turbatque aequora remanet accepit in digitos, refert reus sanguine.

## Mediis plura sono

Haec dedisset pendens quem exul medios nec fecundus unde, concursibus. Iste in
superat, omnem cognovit nulla inpendere in silvae certatim.

1. Nimium contigerat fera incipit Lichan nata
2. Prothoenora rapti contendisse comae
3. Colloque mitisque
4. Utinam rogum adeunda dic ausus magnus canam
5. In plura dubitat
6. Vivit doceri et rexerit atque

## Venisse qui fortis nimis horruit ignarus quaeque

Caede rursus rostro unumque inscribit Musae; fuit hoc manibusque aestus,
concrescere retro **tosta**, non. Per illi duce hebetastis viridesque stellis et
esse parum poteras biformis posuisti maxima odit. Praedam detruncatque iuvat
utinam sed, non nemo mixtos thyrsos. Inobservata subsunt.

Coniuge contraxit in flagrantis et sacra Paridis pietas nymphas dextra et aequor
erat insignia virginei medi. Acervo ferrum! Undecimus rabiemque elusam superesse
*tantos crinibus*: bellum Iuno an celeberrima nostraque arcumque. Sive quod
inter Cynthia est gemitu crimina sis, et preces cuncta tamen?
